貓，你飲水未

本身已經有水機俾貓貓用
不過我見網上有人分享只要將個水擺喺屋企正中間或者佢平時成日去嘅地方
啲貓貓都會自己走去飲水
試過都係唔得
放喺枱面又推落地下
放喺地下又去玩水
好啦一杯唔夠擺夠兩杯
都係唔飲 仲整到成地水

咁啱我個水機filter要換
我兩日都未出去買 (係我錯一陣買）
諗住頂住檔冇乜嘢事
點知佢就唔飲水！
咁我就成個filter拆出嚟 又唔飲！
換水換左幾次 水機都洗咗幾次
冇咗個filter 佢真係飲都唔飲！
唔通佢係傳說中嘅品水師！！！

唔通佢唔飲地下嗰兩杯水係因為我屋企冇過濾器

買過雞骨粉溝水 失敗
自己整雞柳 有雞汁 失敗
買咗怪獸部落湯罐 成功，不過唔肯咬肉肉 罐罐都淨係飲湯 好敗家

準備試：
貓奶粉
雞湯包
買魔力碗
屋企加濾水器

其實仲有啲咩方法可以令到佢飲多啲水

貓貓相
我幫你動物傳心

我個隻自動自覺
食完糧就飲 無特別教

你有幾多隻貓？
我有一隻又係仆街仔，轉新水機唔撚飲水
後尾見到第二隻貓飲完水，自己就八八卦卦用隻肥掌試味，依家成日玩完水就飲水

真？

我得一隻
我就係試水個隻貓

飲隻貓

示範一次俾佢睇

冇相點幫你傳心

我晚晚都有咁做
佢就晚晚望住個白痴咁

有樣嘢仲頂癮
4隻杯倒滿水
佢識簡我個隻杯來飲
唔知點解

慘

肯食濕糧已經補好多水
我隻貓大個左唔太中意食濕
可能食厭左

濕糧我最多只可以加少少水
多兩滴佢都唔肯食

日間大部份時間因為返工佢都係要食乾糧
以前食完乾糧都會飲水
而家飲都唔飲
好鬼擔心
同埋佢係鍾意食乾糧多個濕糧

我果隻會俾佢食食下乾糧中途加水
佢又會乖乖地食濕咗既乾糧

我嗰時換新水機，或者放碗喺枱之後，會捉貓貓去碗/水機前面，然後用手指點一點裡面啲水，然後掂落佢個鼻度，佢就會飲咗嗰滴水，同埋伸頭去飲。有時佢鍾意舐我隻手上嘅水，我就會用手引導佢飲水

濕糧加水
應該穩陣啲

只可以加少少
多兩滴都唔食

岩岩試左唔肯飲

你真係好慘

用針筒喂

有冇矮身杯（咖啡杯）
啲貓有時鐘意偷飲我哋啲水
試吓引唔引到佢

我特登買咗兩個矮新小小嘅咖啡杯闊口嘅
當然都係失敗啦

係唔撚飲 你吹呀

你唔知咩
貓鐘意飲流動既水,覺得咁先乾淨
你擺d水係到靜止唔郁佢地係好少飲

所以你買過部水機啦

03:44